香港應該大力發展農業取代金融及商業

支持理由：香港需要維護糧食安全、香港需要發展多類型產業。
障礙：政府收地出高價，用嚟耕田會蝕錢。

政府有心收地一定收到，只係政府同班新界地霸圍威喂。宜家私人會所一蚊象徵式租油麻地、銅鑼灣政府都無話收。

種大麻